[新風向] 運動已完 失望 就散 雨傘

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。
你信唔信？

出面好撚多風向撚

係 跟住又勁多和理勇武互屌

行動post我要行動post
休息撚散水撚行開

就算休息日都要做文宣，做物資，做本地同國際戰線

重有謝sir啲po,啲膠po不停洗走行動po

啱 睇到火